如果可以轉售年齡你賣唔賣？

有好多達官貴人想超過100歲嘅同時亦有好多窮撚想刷首抽

講下規則先
1唔可以賣超過你自己年齡上限(本來有幾歲命)
2賣晒就會即時死亡
3唔可以互相買賣刷點數
4只可以買賣一次
5你唔會知自己年齡上限
譬如你依家係30歲本來有80歲命(但你唔會知)，可以賣50年，咁就會即時死亡，但如果只係賣40年，咁你就只能活到40歲，如此類推

賣出嘅年齡將會影響你轉世刷首抽時能夠用嘅點數，點數轉換率係1：100，賣1年有100點

選項需要點數
地區： 500-5000
人種： 100-10000
父母： 0-50000
運程： 0-100000
其他雜項： 0-500000

冇點數就完全隨機

賣
唔賣

On撚9

1年100點 你set到幾十萬

幾十萬係做極級白人鬼佬，要修行或者刷幾十次支那或者非洲族先夠點數做㗎

不過我都同意修正價格

地區： 50-5000
人種： 100-1000
父母： 0-5000
運程： 0-1000
其他各種選項： 0-5000

最低消費係150點(不過超級垃圾，不如完全隨機慳番150點)

1唔可以賣超過你自己年齡上限(本來有幾歲命)
5你唔會知自己年齡上限
譬如你依家係30歲本來有80歲命(但你唔會知)，可以賣50年，咁就會即時死亡，但如果只係賣40年，咁你就只能活到40歲，如此類推

唔可以賣超過自己上限
不停咁check and error咪可以知上限幾多？

我而家15 如果支共Keep住未死
我對人生冇乜希望

設我有80年命 即係我有9000分

用3500買地區
用750買人種
用750買父母
用1000運程
其餘買 其他

我用多幾年享受最後嘅時光

上多五年連登

我睇錯咗父母最高係一千

咁樣父母揀2000

如果父母同埋其他 都改造各2000

而加一個2500嘅選項做財產

識玩
不過賣唔賣晒佢都係只得一次機會，而且入咗機就冇得取消或更改

賣65年係6500點喎清

我睇錯1:150

同埋呢啲嘢太貴

究竟睇撚左d咩 媽呀 我好亂

唔算貴喇極級白人父母加一世行運兼大把女都係17000點，兩世多啲啲就儲到

咁呢個

智障人問智障問題

唔揀埋地區人種？ 有勁多財富但係非洲做酋長都係冇用

我冇講過話唔講喎